廣州仔有乜問題 (不割)

支持警隊(吞槍自殺)

無問題，都係死差佬

香港警察都可以黎自廣洲